Функция resize
==============

В этой задаче вам нужно реализовать функцию `resize`. Функция `resize` принимает на вход три аргумента: указатель на область памяти, выделенную с помощью оператора `new[]`, размер области (`size`) и новый размер (`new_size`). Функция должна выделить память размера `new_size`, скопировать в нее данные из переданной области памяти, освободить старую область памяти и вернуть выделенную область памяти нового размера со скопированными данными.  

Обратите внимание, что память, возвращенная из функции, будет освобождена с помощью оператора `delete[]`. Несмотря на то, что входной тип данных — это `const char *`, не стоит рассчитывать, что там хранится C-style строка. При выполнении задания также учтите, что `new_size` может быть меньше `size`.

**Требования к реализации:** при выполнении данного задания вы можете определять любые вспомогательные функции. Вводить или выводить что-либо не нужно. Определять 
функцию `main` не нужно.
